其實觀塘比人出賣左幾十年，我地係咪真係一樣野都做唔到？

其實觀塘比人出賣左幾十年，我地係咪真係一樣野都做唔到？

觀塘區一共有40個區議會議席，亦係全港最多自動當選嘅一區，但觀塘一直以黎都係由班建制區議員主導發展，佢地好大喜功，淨係搞蛇齋餅糉同大白象工程，但從來都無諗過改善民生同社區問題

由6月9號開始，成個香港已經唔同哂，數以百萬人為左保護香港，走上街頭。但我地其實可以再做多d。截至琴日，觀塘有超過10個素人願意走出黎，但我地無民建聯咁多資源，亦無佢地咁多錢。我地有既係人，有既係你地，只要我地每個觀塘人都比小小力，大家同心協力，就可以改變未來觀塘區議會既面貌，將資源重新分配係地區身上，完完全全咁踢走建制派！

而家我地誠徵各位有心之士係以下團隊幫忙，包括：
✏️文宣部
撰寫宣傳單張、聲明
🖍設計部
協助設計catchy嘅Banner、傳單、直幡
💰會計部
記錄經費
📹攝制隊
協助拍攝、剪輯，制作宣傳短片散播理念
🧠智囊團（急需法律人才）
出謀獻策、經驗分享、分析社區、研究選舉條例
👼🏻私人助選團
長期協助單一積極參選人（可與積極參選人會面後決定）
💪🏼行動組
擺街站，派傳單，運物資，活動義工
如果有意擔任以上崗位嘅朋友，可以直接tg:

又或者pm @thermidorwarren
唔洗擔心幫唔到手，只要有心，一定有野可以幫到手

踢走保皇黨，需要你地既幫手！
自己觀塘自己救！

推

Push

pishhh

推佢老母

忍夠康寧道班企街

又係為左議席
如果有一日區議員得車船津貼
應該無咁多人孚住做

又係為左議席
如果有一日區議員得車船津貼
應該無咁多人爭住做

光復香港，時代革命。

監控燈柱，全港最多既先頭部隊
幾時遊去觀塘區議會

觀塘太撚多廢老同支那仔

push

支持

觀塘太老了
最後先處理啦

老到貼牆無人理無衝突...

join!

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

推呀
點可以唔幫觀塘
大家都係香港人

有人出黎選我就投

撐！

Support

pish

態度正確， push

正經嘢，幫你推

觀塘班廢老真係無救

推返上去！

廢老多撚到仆街 晒氣啦 佢地死晒先講

一係好似元朗咁
到投票日
就話出街既斬手斬腳 街都唔敢出

站起來 由香港 由社區出一分力

岩

幫推

推
陳振彬固然要做低佢, 亦要主攻蘇麗珍, 陳華裕, 馬軼超等潛在下屆主席

守護香港🇭🇰

推，趕走哂啲咩妖咩鬼

四順秀茂坪好撚多黑社會，安達一堆腥港人

推！

陳華裕白鴿黨已派人挑佢。

唔係果區 幫推下

我可以做打雜

歡迎大家🙏🏻

支持！

中聯辦係觀塘凱匯買咗21個單位

屌晒上面成班失敗主義撚
難做就唔做？
絕對唔可以放棄任何一個地方
支持

支持!!!!!

光復香港 時代革命

做低蘇麗珍

定安選區
唔要再見到白偉俊黨羽金堅

不撤不散，堅持五大訴求

推 自己觀塘自己救

搞光復觀塘的話路線要點樣?

行上山?(康寧道,秀茂坪,四順)

有個男仔（唔記得乜名）好似去挑戰，不過似乎勝算唔高

正因為唔高 所以我地先會存在

重奪區會 還我社區

守護香港 你我有責

我住金堅嗰區，希望黃啟明今次可以復仇啦

今日睇到呢個post
真係勁開心
我晏d加入
扮緊工

留住名先，可幫翻譯同剪片

俾班垃圾建制撚左咁多年
係時候反杯

推 扮緊工 可join design team

行牛頭角道好似好啲？

呢區好難攪，窮人多，老人多，學歷低既人多，蛇齊餅糉真係收買到民心，你要區議會贏，同民建聯鬥蛇齊餅糉根本冇得鬥，你就要靠宣傳叫d年輕人出黎投，但睇返過往呢區投票既結果，贏面極細。不過如果你唔係為選舉，直持你。

陳XX

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫個靚忙一齊搞臭政府

蘇麗珍呢條8婆我睇佢唔順眼左好耐